（笑L死人 中國拯救了世界）中國駐澳洲大使王晰寧出席節目 聲稱武漢肺炎事件上中國犧牲自己拯救全世界 西方都是假新聞

活於平衡時空下的強國官員

要不是黨，全世界冚球剷啦！

夠撚膽上人哋地頭嘅電視節目辯論嗰下好嘢

完全唔知柒字點寫

微博班柒頭係咪打哂飛機？

口交部：支那人一不偷二不搶三不撒謊

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

是你雞蛋裏挑骨頭 中國係行緊社會主義民主不是獨裁 總知係你錯 我冇錯

最勁係呃自己啊嘛

贏国有的是工作自由

有個鬼佬之前喺中國係佢下屬，返到自己地頭大巴大巴打落個強國光頭佬到，睇見都爽

人唔笑 衲都吠

加速主義
中國救全世界
意大利害全球

贏國有民主
講出嚟自己唔笑嗰下勁

班井底之蛙睇hi到咩

沒有最無知，只有更無知

李怡:「陳方安生在 BBC《Hard Talk》的對話，直程是精彩，沒一個中國人可以這樣回答問題。也找不到任何一個中國人，可以像何韻詩黃之鋒梁繼平那樣在美國國會說話，不是說中國人英文也說得不好，而是他們講不到像我們的人。你看中國駐英大使，他英文說得不錯的，但講到像屎一樣。一看就知道他胡言亂語，謊言，他整個 mentality 和觀念都是受權力主導的。我感覺 14 億中國人，找一個去美國國會講中國的立場，能不能講到這樣好？我敢說，一個都找不到。不是他們沒能力，而是整個政治框到他們沒了自由意志。你怎做中國人呢？我們怎做中國人呢？我們做返自己，做返個人就好了。」

個樣仲要係真心相信個體系

夠膽上人哋節目辯論

係ABC節目上面話ABC係fake news

傻閪有樣睇

共產黨套路，趁仲有時間，將被告改為原告，黑嘅改成白，白嘅轉為黑
配合大話講一百次成事實嘅全球宣傳機構

睇開環球時報係咁

只有強國人自己信
當其他國家嘅人on9

奶共例外

同光頭警長同一格

咁光頭警長廢啲

人哋話曬都上abc

要不是我們

唔係下屬，係因為個光頭佬管媒體，所以先話佢所有野都親眼見到